果然係支那人

中文大學一名內地女生由武漢返港後不適，現正在公立醫院留醫，消息指，她對一腺病毒及已知冠狀病毒呈陽性反應，並無肺炎。

中大在11月的衝突後提早結束第一學期，第二學期今日正式展開，由於有多部校巴在衝突中遭到破壞，中大暫時改用外判提供校巴服務，路線亦有改動。校方又在校園出入口設置檢查站，查核出入人士身份。

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在